真人血饅頭！！！！

中國「警用與安全設備」製造商，在2014年增至134間，其中48間出口相關產品。南韓的大光化學，從2011年至2014年，向24個國家出口市值共316萬美元的催淚彈。
主要出口國家
中國

出口地：中國、泰國、蘇丹、委內瑞拉、阿爾及利亞、香港
製造商：
．中國兵器工業集團公司 – 中國北方工業公司
．中國京安進出口公司

中國「警用與安全設備」製造商，在2014年增至134間，其中48間出口相關產品。

仲有好多好多